由609 到701

由609 612 616 701 4次
我地究竟爭取到啲咩

其實真係好可笑
每次出黎都希望可以爭取到有結果
然後每次完都係比差人武力清場
然後我地爭取既野
乜都唔成功

要撒回逃犯條例 變暫緩
要撒回612暴動定性 變5人暴動
要釋放義士 直接無視
要警察審查自己使用過份武力 更加不了了之

3條人命 200萬+3人 已經係香港1/4人有多啦
點解政府仲可以漠視香港人既訴求